希望國安法可以清算啲用iphone嘅走狗漢奸

我一早就睇依班人唔順眼
身為中國人用美國嘅產品
簡直係國家嘅恥辱

以後香港係咁：

：你用iPhone唔用華為小米?即係唔愛國啦你同我跪係度！